【航空界好波】中共驚到瀨屎

宜家官方認證航空界為輸出革命嘅前線
由乜易你地班暴徒落左機即刻佔領北京機場
然後二萬五千里全國流水長征
中共宜家驚到瀨屎

最搞笑係連示威者都驚
仲點引渡逃犯呀
搞笑

應該主要係搞咗喺機場派資料

要搞多啲

9月-12月 遊行路線
二萬五千里流水長征

以後遊行唔批不反對通知就入機場

推

要中共出聲點名國泰
國泰好波

我就最中意同內地旅客分享ga啦

教佢地咩係流水
威力太大

佢見示威者連命都可以唔要， 驚你飛去北京911

集思廣益
其實大陸佬無我哋心目中咁高將，只係一個揸住權力同大炮嘅小學雞
留意返佢啲對外嘅外交成個小學雞，對內嘅政策又得個霸權
如果我哋取智，分分鐘真係成個大陸解體

香港抗争者致内地同胞书列印一萬份